====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des mobiliers urbains de grande envergure ont été conçus à l ' échelle de la place : un grand abri en verre habité de ﬁbres optiques , de grands coffres techniques en inox martelé et six mâts «gothiques» de 18 mètres de haut , en résine et béton matricé . urbanistes , Florence Bougnoux , Jean-Marc Fritz et David Mangin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

